呢三個kpop界神顏邊個最靚??????

Jisoo

Irene

Miyeon

damn they all have the same faces

其實係咪同1個人？

jisoo irene猜包剪揼啦

好撚醜樣, 見到就想嘔

唔係

定延

周周>All

Arin

gchi老女人

冇珍妮 愚台已死

Lm等睇某醜女人出現

定延未上到依個level

周周仲差少少

iu

美延out
IU in

Miyeon>irene>jisoo

泡菜女好正

你偏心Miyeon

iu不入流

一定係老女人Irene..

我勁公道

Jisoo

差好遠喎

老婆仔彩瑛

我都覺

係我老婆bb豬

老女人唔入流

咁真係你先入為主喎 唔同樣嫁喎

無娜璉
此post已完

留名睇西女人圖

好撚正，好想日日比佢閪面

樓主on9😒

俾d時間周周追

Jisoo>irene>all

張相答到你

未追個時面盲 覺得三個一樣樣

連委內瑞拉人都發聲支持侵，話侵係佢地last hope

Irene高冷
Jisoo親切

Miyeon>>>>>Irene=jisoo

彩also

李支恩

正條毛

分唔到

佢係我的Special One 唔計

面盲唔洗周圍同人講

梗係彩瑛

Irene!!!

我自己食

hani世界第一

你係blink 其實呢個係假投票

彩瑛隱形，梗係得你自己食

我仲係once

有才華的人都比較低調

你日日po BP仲唔係blink
但你成日唔打

我唔打證明我係once

你唔識點打姐

是

咩腎呢

Jennie

Yoona

Jisoo 世界第一

G持周周

同一個醫生啫

其實幾靚wo，連我係女都覺佢地靚

乜Blink同once有衝突㗎咩

應該係唔同角度

無 但我不是blind

日日po仲唔肯承認

Irene世一

最尾個位有咩資格相提並論

Miyeon
允兒呢？

其實其餘兩位都靚但整體都係Jisoo 贏

irene，沒討論空間
其他人唔係神既層次

好想同佢瘋狂撥頭髮

Irene=美斯
Jisoo=尼馬
Miyeon=迪布尼

周周=?

包皮

Who is Haaland

好正
Btw ching你個雪炫潛咗水好耐

子瑜完勝

死青蛙

普通女仔都會鐘意Jisoo
佢笑起上嚟會令人覺得好幸福
同埋佢一笑就會有心形嘴
好鐘意佢係ig po女友風嘅相
唔知點解睇完會心情好咗
同埋佢化淡妝 簡單著一條裙已經好好睇

我都覺得Irene五官好精緻
但個人prefer jisoo多啲

Jisoo世一

第1個唔入流

冇心動嘅感覺，所以全部都一般貨色.jpg

jooe

差D係公司笑左出聲

有無多啲美延gif圖

停經未？

irene真心靚咩 係有氣質但唔靚囉 普通偏高
SNSD全員都靚過佢

不解釋

第一個 佢是吾是牙kai失散兄弟

呢啲公廁樣求9其一團都係拉

屌 你秒撚左

Ali就真係公廁樣，行出街都一大堆

答到你 佢整容西黎

答到你 就算真係整容 咁又點

Irene老女人
Jisoo太傻氣
Miyeon對住呢兩個無得輸

點解對腳咁撚粗

無人完美，
依家好左好多，
幼咗好多

初出道個兩年最靚

落堂都要屌7你
竟然當mina 無到

Irene大陸北方人樣
其實點解會比人話靚?

你講完我再望多次
屌真係分唔到